元朗人

我

去永年倒數啦，今晚12，先到先等。

屌

元朗人x2

hi